有冇人買咗《逆統戰》

本遊戲內容物基於特殊考量選在海外生產，物件生產已趨完成，然受冬季疫情回溫影響，發生國際物流緊繃、航運遲滯、海運貨櫃緊缺等情況，導致本遊戲在物料運送與組裝等環節發生預期外的長時間耽擱。開發組目前評估臺澎金馬第一批出貨期程可能因此延宕，特此通知贊助人。

目前估計臺澎金馬第一批出貨期程至多可能延遲3週至4週，但開發組仍會持續催促作業，以求及早出貨。（海外地區出貨期程依地區而異，亦將隨之調整。）

以上情形造成國內贊助人的不便，開發組謹此致上深摯的歉意，希望能獲各位贊助人理解與原諒！

又唔出貨吊胃口

果陣冇訂有冇途徑訂返

唔係官方唔知
建議直接email/inbox問佢哋

出撚到而家
出到未

收到了
包裝好有心機